點解熱門無人講11.12「破曉」？

11.11三罷好成功 辛苦晒前線巴打
今朝粉火巴打好勇 塞住咁黨鐵主要通道
既然咁成功 11.12一於繼續

大家趁而家瞓多陣 一陣起身先有力

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

因為訓哂覺 留力幫班狗仔聽日做忌
我都好攰 不過整緊調味料搽麵包

7/10

剪太陽蛋最正 最簡單

8/10

9/10

10/10

幫手推啊 咁多位巴打
推到上熱門 要什人知

要俾人知

人呢